係時候整過一批長輩圖！

整得唔好勿插

[唔好打飛機呀！]今日我地都係輸既